[投票] 應否短期內復啟黎明行動&開花

為左區選已經休息左接近2個禮拜
結果已經出爐 應唔應該趁士氣最熱幾日復啟黎明行動&開花?
相信而家手足都有猶豫不決 希望用呢個post比手足知道普遍意向去決定行動

講左自己先 我係支持
因為香港人好善忘 休息太耐真係會搞到市民開始遺忘呢6個月d事
所以趁宜家士氣高漲又無顧忌情況下要盡快開始

短期內所有開花 連濃牆 和理非遊行一齊開始
短期再搞呢d會失民心 先復活連濃牆&和理非遊行 開花過一排先諗

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

求巴打幫推！Sad to be a P 牌仔！

唔好意思，對現況感到好無力，希望大家睇真d我地6年後嘅情況有幾惡劣，求大家幫推、幫推、幫推，感激。
以為民主派形勢轉好？錯晒！6年後，數字話你知學生主體變左雙非！！、新移民！
抗衡赤化、救港方案

喂幫手投下得唔得呀
冇人理搞到d手足都唔知點算

開花冇意見，但係黎明行動唔好再搞，冇用又搞到人

冇罷工 黎明行動是唔得的

投你老母！

兄弟爬山各自努力！你覺得有用就去做！

手兄做乜都唔割！做錯都唔割！

香港人真係好鍾意返工

我p牌投唔到
我覺得黎明行動唔存在唔搞既原因
身為大埔人
巴士火車全停果日我踩單車出到大圍再差點想行山返九龍
最後都係請左假
大家知大埔人咁都唔割
我認為問題唔在於阻到人
亦唔同意令人遲到無用
重點係
要搞到同流水一樣無聲無息
靜靜地搞，靜靜地贏
唔好比借口人地怨示威者

其實黎明行動既問題 係做得唔夠徹底

舉例，依家咁情況
朝早8點半一齊去九龍塘轉下車
咩都唔做都bingo
(好似區選咁令對面以為有黃人扮排隊
搞到佢地疑神疑鬼就岩)
有車又唔駛趕時間既
得閒係繁忙時間渣出去靜靜地塞
要搞一齊比少少暗號夠時間地點就夠
唔好大大聲話要點破壞

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

認真，可以由和理非做番起先
12月臨聖誕節咪一波大既

pish

再唔搞唔駛搞，出面啲po唔係叫停勇武，就係講區選同立法會選舉，之前咪好似有個玄學po話抗爭去到11月尾就完，本來都唔信啲咁on9嘅野，唉

黎明有保留
開花無問題

反對黎明
其他無所謂

重有你通晒天，啲人有準備

我覺得唔應該停，但要首先由經濟着手，所以黎明行動要諗下點做先可以最打擊經濟，而唔係純粹阻基層打工仔返工

P 牌推唔到

小小意見

黎明行動唔係話唔搞，而係你只focus係地鐵站會好似中大理大咁變左陣地戰

另一樣野就係時機問題，你吹哂雞話幾點邊到集合；一黎港豬會提早出門口

效果層面：無左中大吐露港、理大紅隧，黎明行動會唔會反而幫左黨鐵吸客呢

運動停止咗？止暴制亂咗？咪玩喇，一直以黎都係：和理非-》死線-〉升級；依家手握民意，反而要善用佢搞多啲和理非活動，全世界睇住佢，個國際輿論壓力既影響會更加大；所以我覺得反而依家做多啲文宣講五大訴求，之後再升級會更加好

依家短時間既和平就練下兵、做下gym、100米短跑，由新兵訓練成精銳部隊，再加以傳承，為下一次作戰鋪路

其實黎明行動宜家越黎越似陣地戰，同一招越用得多但變化有限，黑警部署就越黎好，成本傷亡越黎越高，令人數越黎越少同成效越黎越低，你見d 討論一日比一日少就知，宜家得中學生仲有heart，平時d 成人把口話支持，但只係旁觀d 細路去塞，令佢地越黎越危險，同不被捕、be water呢d 大原則背道而馳，咁仲點長期抗爭落去？

果班撚樣成日話乜無用、物無用
我屌你老母你乜都唔做最撚有用？
成個運動就係煩+擾令政府要出聲
黎明頭幾日政府出黎講晒野已經知有成效啦
再加埋停課根本成功之餘仲可以free到班手足出黎
宜家只不過少左班手足set rb，如果配合埋再加塞鐵一定可以拖到政府
18區rb可以拖散popo戰力；宜家單單塞鐵popo其實慳水慳力等我地民鬥民，係力度不夠，黎明未到極致；最癲係中午和你lunch接力
popo已經不斷揾特警入team，見成效未？
好多分化撚太中意返工，一己私慾，屌你老母啦

理工打到PK都叫休息.... 到底點先唔叫休息撚.....

如何用群眾力量 去停擺政府 應該係重點

你去遊行受打壓 政府set 左第一道牆係popo
先要衝突 要勇武
如果遊行要贏政府 就要ko popo

popo 既仇有排都未報到

開花>>>>>>>>>>>>>>>遊行